一年前 GD條仆街踢左我出團

佢話勝利 不如你唔好叫勝利 叫Loser啦

唔好笑喎

笑點？

屌你老味你D GAG仲撚衰過白韻琹薄Bra飛釘

咁多勝利fans?

唔好笑咪唔好笑
激動成咁

咁都唔好笑？請問巴打平時聽開咩？
樓主我撐你！

每次我屌完人都好後悔

其實真係唔好笑而唔係多勝利fans

其實都係想串犯罪天團姐

我大概估到講緊韓國個個
之後見到loser就笑左出黎